{
  "ID": "ID",
  "Created at":"创建时间",
  "Updated at":"更新时间",
  "Title":"标题",
  "Short Title":"简称",
  "Desc": "介绍",
    "Goods id": "商品ID",
    "Isbn": "ISBN",
    "Fineness": "成色",
    "Fineness desc": "成色介绍",
    "Publisher": "出版社",
    "Publishdate": "出版时间",
    "Sd price": "申东价格",
    "Market price": "市场价格",
    "First cat": "一级",
    "Second cat": "二级",
    "Third cat": "三级",
    "Fourth cat": "四级",
    "Fifth cat": "五级",
    "Sixth cat": "六级",
    "Seventh cat": "七级",
    "Similar cat": "",
    "Good status": "商品状态",
    "Order status": "订单状态",
    "Status": "状态",
    "Refund id": "售后单号",
    "Buyer nick": "买家昵称",
    "Total fee": "总金额",
    "Refund fee": "退款金额",
    "Reason": "备注",
    "No video":"无视频",
    "Only audio":"音频",
    "Short video":"短视频",
    "Abnormal video":"非正常视频",
    "shop_chose_area_Code":"自动处理快递的选择处理区域",
    "only_shipping_yz_Code": "只发邮政区域",
    "only_shipping_st_Code": "只发申通区域",
    "Process_blacklistimport": "黑名单",
    "Process_sql": "SQL导出",
    "Process_combine": "数据合并",
    "Process_complete": "数据补全",
    "Confirm time" : "确认时间",
    "Pay time": "支付时间",
    "Shipping time": "发货时间",
    "Order time": "下单时间",
    "Shipping status": "配送状态",
    "Referer": "来源",
    "Goods amount": "商品金额",
    "Shipping fee": "配送金额",
    "Invoice no": "快递编号",
    "Add time": "添加时间",
    "Order id": "订单编号",
    "Shipping id": "快递",
    "Goods number":"库存",
    "Goods desc":"介绍",
    "Author":"作者",
    "Goods name":"名称",
    "Publish Date":"出版时间",
    "Translated":"翻译",
    "Age":"年龄",
    "Look":"装帧",
    "Page":"页数",
    "Size":"年龄",
    "Edition":"版本",
    "Innernum":"内部编号",
    "Last update":"更新时间",
    "Keywords":"关键字",
    "Goods img":"图片",
    "Supid":"供应商",
    "Seat":"货架号",
    "Goods weight":"重量",
    "Shop price":"售价",
    "Batch":"批次",



    "Shipping":"快递配送",
    "Enabled":"启用",
    "Shipping code":"快递编码",
    "Shipping name":"快递名称",
    "Shipping desc":"快递介绍",

    "is_split_order_Code":"是否开启拆单 1打开 0关闭",
    "split_order_start_Code":"拆单开始时间",
    "split_order_end_Code":"拆单截止时间",

    "is_send_and_generate_order_Code":"是否生成物流单号与投递到对应的平台 1打开 0关闭",

    "Create time": "创建时间",
    "Update time": "更新时间",
    "Type": "类型",
    "Method": "方法",
    "Uid": "用户ID",
    "Id": "ID",

    "Order sn": "订单编号",
    "Order IDS": "多订单ID",

    "UNSHIPPED":"未发货",
    "SHIPPED":"已发货",
    "RECEIVED":"已收货",
    "PREPARING":"配货中",
    "PREPARED":"已配货",

    "UNCONFIRMED":"未确认",
    "CONFIRMED":"已确认",
    "PREPARED":"已确认",
    "CANCELED":"已取消",
    "INVALID":"无效",
    "RETURNED":"退货",
    "Freight amount":"运费",

    "UNPAYED":"未付款",
    "PAYING":"付款中",
    "PAYED":"已付款",
    "DANGBAOPAYING":"担保支付",

    "Enable": "启用状态",
    "Enable_0": "禁用",
    "Enable_1": "启用",
    "Role id": "角色ID",
    "User id": "用户ID",
    "Name": "名称",
    "Code": "编码",


    "Organization id": "机构ID",
    "Shop id": "店铺ID",
    "Shop type": "类型",
    "Config": "店铺配置",

    "Grade": "分类层级",
    "Rec time": "添加时间",
    "Seq": "排序",
    "Category name": "分类名称",
    "Parent id": "父ID",
    "Category id": "分类ID",
    "Pic": "图片",
    "Prop value": "属性值",
    "Value id": "Value ID",
    "Prod id": "商品ID",
    "Prod name": "商品名称",
    "Sku name": "Sku名称",
    "Properties": "属性",
    "Ori price": "原价",
    "Price": "价格",

    "Success": "成功",
    "Prop name": "属性",
    "Rule": "规则",

    "TMALL": "天猫",
    "TAOBAO": "淘宝",
    "JD": "京东",
    "WEDIAN": "微店",
    "DouDian": "抖店",
    "AMAZONCN": "亚马逊中国",
    "AMAZON": "亚马逊",

    "Actual stocks": "实际库存",
    "Stocks": "库存",
    "Party code": "商家编码",
    "Version": "版本",
    "Weight": "重量",
    "Volume": "面积",
    "Is delete": "是否删除",
    "Content": "内容",
    "Is top": "是否置顶",
    "Prod count": "数量",
    "Tag id": "标签ID",
    "Reference id": "关联ID",
    "Is default": "默认",
    "Dvy time": "发货时间",
    "Remarks": "备注",

    "Receiver":"接收人",
    "Province id":"省ID",
    "Province":"省",
    "City":"市",
    "City id":"市ID",
    "Area":"区ID",
    "Area id":"区",
    "Post code":"邮政编码",
    "Addr":"地址",
    "Mobile":"手机",
    "Common addr":"常用地址",


    "Real name":"姓名",
    "Nick name":"昵称",
    "User mail":"邮箱",
    "Login password":"密码",
    "Pay password":"支付密码",
    "User mobile":"手机",
    "Modify time":"修改时间",

    "Pay type":"支付类型",
    "Dvy type":"快递类型",
    "Dvy id":"快递ID",
    "Dvy flow id":"快递编号",
    "Total":"总共",
    "Actual total":"实际总共",
    "Product nums":"商品数量",
    "Finally time":"完成时间",
    "Cancel time":"取消时间",
    "Is payed":"是否支付",
    "Delete status":"删除状态",
    "Order number":"编号",
    "Brief":"简要",



    "config_desc_standard_brand_id":"品牌id，通过/brand/list获取，无品牌id则传596120136",
    "config_desc_freight_id":"抖店默认快递ID",
    "config_desc_pickup_method":"提取方式新字段，推荐使用。'0': 普通商品-使用物流发货, '1': 虚拟商品-无需物流与电子交易凭证, '2': 虚拟商品-使用电子交易凭证, '3': 虚拟商品-充值直连",
    "config_desc_start_sale_type":"审核通过后上架售卖时间配置:0-立即上架售卖 1-放入仓库",
    "config_desc_sell_channel":"售卖方式;0:全渠道手售卖,1:仅指定直播间售卖",
    "config_desc_appoint_delivery_day":"可预约发货天数",
    "config_desc_minimum_per_order":"每个用户每次下单至少购买的件数",
    "config_desc_limit_per_buyer":"每个用户累计限购件数",
    "config_desc_maximum_per_order":"每个用户每次下单限购件数",
    "config_desc_remark":"商家可见备注",
    "config_desc_mobile":"客服电话号码",
    "config_desc_supply_7day_return":"是否支持7天无理由，0不支持，1支持，2支持（拆封后不支持）",
    "config_desc_commit":"false仅保存，true保存+提审",
    "config_desc_presell_config_level":"0：全款预售，1：sku预售，2：现货+预售 ，3：新预售",
    "config_desc_presell_delivery_type":"全款预售和sku预售时传递，其他不传： 0 预售结束后发货 1支付完成后发货",
    "config_desc_white_back_ground_pic_url":"白底图url(仅素材中心url有效)，白底图比例要求1:1",
    "config_desc_pay_type":"支付方式，0货到付款 1在线支付，2，货到付款+在线支付",
    "config_desc_delivery_method":"海南免税生效0离岛免税1邮寄2离岛自提邮寄",
    "config_desc_weight_unit":"重量单位，0-kg, 1-g",
    "config_desc_reduce_type":"1 减库存类型：1-拍下减库存 2-付款减库存",
    "config_desc_presell_type":"发货模式，0-现货发货，1-预售发货，2-阶梯发货，默认0",
    "config_desc_presell_end_time":"预售结束时间，格式2020-02-21 18:54:27，最多支持设置距离当前30天",
    "config_desc_presell_delay":"发货模式，0-现货发货，1-预售发货，2-阶梯发货，默认0",
    "config_desc_delivery_delay_day":"delivery_delay_day： 承诺发货时间，单位是天,不传则默认为2天。现货发货(presell_type=0)和阶梯发货模式(presell_type=2)时必填，支持传入9999 、1、 2 （分别表示当日发、次日发、48小时发），具体支持传入的参数范围/product/getProductUpdateRule",

    "config_desc_notice_enable":"通知是否开启 1 开启 0 关闭",
    "config_desc_notice_type":"通知方式 dingding 钉钉 wecom 企业微信 feishu 飞书",
    "config_desc_notice_url":"通知Web URL",
    "config_desc_quality_key":"资质key （资质，可通过/product/qualificationConfig获取）",
    "config_desc_quality_name":"资质名称",
    "config_desc_quality_attachments_media_type":"品牌内容类型 1-图片，2-pdf ",
    "config_desc_quality_attachments_url":"商品上新过程中的商品授权内容，一般是图片地址",
    "config_desc_brand_default_id":"抖店默认品牌数据，针对商品上传过程中对于未有强制品牌认证需要的场景使用",


    "Goods number": "商品数量",
    "Pay status": "支付状态"

    

    
}
